分享小妹最近去既一間大伏美容院

今日要分享既黑店 AP Medical!
小妹一向都有做開facial既 前一間執左我就打算試間新既啦 咁我中間就轉左壹喬 做左一兩次我整體感覺好好 完全唔sell
我個排返學太大壓力 塊面都幾爛 我朋友做左海藻針 我見佢效果幾好 咁我又打算去試下啦 本來想去壹喬度做既 但咁岩碌ig見到有廣告寫某 AP medical海藻針試做2百幾蚊 我認我個時唔識 好鬼蠢咁信左 因為之前做個幾間都唔算大型 唔係好sell你
咁我就打算book海藻針啦 我上到去佢就帶左我入個房仔 收左我海藻個價二百幾蚊？定百幾蚊先 然後佢話我皮膚都幾差 咁我唔否認既 佢話我皮膚唔岩做海藻 叫我轉其他 咁我對美容知識有限 就覺得可能我皮膚真係唔岩做啦 佢介紹我做另一個5百幾6百既plan 唔記得咩黎啦 我見佢講到咁好 5百幾就諗住屌試一次囉
我做做下都覺得還可以既 幫我做個個女人都幾多野講 然後！ 大穫野出現了
個consultant 行入黎話觀察我皮膚 做到一半個時佢就話我做左依個facial有好明顯變化 就攞起塊鏡比我照 我其實唔係好睇得出 講真做到一半我就真係感受唔到有幾大變化 我話：唔係好覺喎
Consultant:真係唔覺？睇清楚d？
屌我覺得好撚煩就是旦應左佢兩句
然後我就繼續諗住唔撚理佢做啦 跟住佢就話個facial好岩我點岩我 叫我買長plan 我無咩理佢間唔中應左佢兩句 佢就好似當我會買 佢話總數兩萬幾？做15次問我想點比 我眼都突撚埋 我話我無錢呀唔需要 佢又問我做邊行 我話我係學生 無錢 唔需要 佢話一係減到10次但都要成萬幾蚊 係我隔離死篤部計數機 我好堅持話唔需要 我真係無錢 佢又減 又話做6/7次好無 總之係咁sell 又話個promote淨係比我 勁躁底 我想即刻走但佢地又好撚陰濕 等個mask做到一半個陣入黎焗你要買plan 佢又停撚哂手咁 好似唔買就唔幫你做埋落去 我話我都係無錢呀 幾千都比唔起 我勁直接同佢講 佢仲問我除左錢有咩原因唔想做 都真係幾撚煩
如是者 佢又話幫我問5次 兩千幾蚊 我話其實facial唔係我一定要做既野 我唔需要擺咁多錢落去 到左個個moment我覺得我真係咩都唔想比 2千幾一個plan我覺得正常 但真係唔想咁樣比佢sell 仲要未見到效果既

最後佢又sell我做普通Aqua peel 2000/6次 咁是旦啦我心諗 3百蚊一次到出邊都要依個價既 我就算啦屌買左 唔撚想煩 開頭我咪講話比左海藻2xx+新plan5xx既錢既 我以為我無做到海藻佢會退比我 佢最後先話無得退 叫我一係遲下做多次facial再upgrade個價 我真係好撚嬲 我黑撚哂面 我話萬一我以後唔黎咁點 佢話都無辦法
正黑店！

接前話 我買左2000/6次個plan 雖然我好撚抗拒個間野 有諗過唔去做 但都係錢黎 唔好蝕比佢
我去第一次做Aqua peel個時 做到一半又比個女人 sell 我屌你老母佢講足成程 我企得好硬話唔需要
依兩日去做第2次 佢sell左個深層清潔既機比我 280一次佢叫我試下 咁280就試一次啦
之後個consultant又行入黎 又sell我買10次
我話：下我失業呀無錢買
Consultant: 我知呀但其實唔貴喎...
做左個幾鐘 佢就講足個幾鐘 好撚攰
唔撚想再去做 但又唔想蝕

其實我預左比人Sell 但我講左好多次唔需要 起碼7次都有 佢都Keep住sell 大家好來好去唔得既

笑左出聲

俾咗錢就已經輸咗啦，唔夠堅定，你下次再返去做嘅時候佢有sell你其他

我join過大約$388嘅脫毛 之後sale我買plan 我又真係買咗 最後9次我淨係用咗3-4次 因為我覺得佢地好煩 真係一到做一到講嘢 有次做完仲帶我入間房到叫我續約 又話咩新年優惠 唔買遲啲就無咁平

Solly囉無咩墨水

所以諗緊下次仲做唔做埋 次次上去都比佢地疲累轟炸

係 佢都係咁叫我續 煩撚到呢

同佢講其實我做facial想靜靜地抖下
收聲得唔得

好多都係咁，我試過比錢時扣起我張卡死話部機壞壞地未碌到
之後sell我

越大型越chur

我俾人sell左萬幾蚊

哇好甘 係依間定另一間？

呢間 sell完萬幾蚊都唔夠，早排仲Sell左我幾千，俾左幾百訂，後尾諗諗下真係好蠢，寧願撻訂都唔再俾錢，做埋淨低個D就唔會再去，希望自己企硬唔再俾錢

你個萬幾蚊做哂未？幾千既寧願撻左佢 上到去做都做得唔開心

呢間不嬲都黑 唔知點解無人出黎講過 仲有咁多人去

Fk 我宜家先知係黑店 我前一排係網上買左個勁平既脱毛course 48蚊12次 然後上到去同樓主一樣做做下又sell你其他野 我都有試 諗住都係五百蚊 點知都未做完 個consultant又sell 話咩新客優惠吖 買12次好抵都係五千蚊 然後我話我冇錢 呢排個市咁樣 仲邊有錢 然後條仆街唔撚理我 同我講 你問你啲朋友借住先啦 我梗係唔肯啦 搞左好耐 我比低左一百蚊訂走左 我之後都唔會再去打埋之後既11次脫毛

Beauskin都好伏，條友又係sell人買話乜尻好平 點知之後仲平同埋旺角個間有條接待員勁無禮貌，個陣冬天，我面乾燥紅左，條柒頭笑尻我垃圾

Cls問朋友借都講得出 都幾癲

間間大型既都好伏 真係寧願去細舖 做得舒服d